覺唔覺得食環落雨先嚟出車洗街係一個好反智嘅行為？

覺得=正皮
唔覺得=負皮

呃正皮

你話我講得啱唔啱先？

唔係點扮有做野

名乎其實嘅扮工